陳同佳算唔算被禁錮？

出親來都有個十九牧師夾實

放監後講野無超過3句

陳同佳無屋企人？

釋放佳仔

俾人禁錮喺香港

實際上就係軟禁緊

軟禁係豪宅

佢係咪都要禁一世
嘆下冷氣好過

俾佢投案咪即係話俾全世界知一開始唔推修例都得

正

邊度軟禁
出入都有7人車,車出車入

可摸耳禁埋我? 但我後欄用紅毛泥封咗

正撚到
有大屋住,唔撚駛做
我都想犯法了

管神棍:你哋呢d凡夫俗子識條鐵咩！呢d唔係禁錮，係愛呀！

遲啲有病死咗都唔奇

跟本就被非法政權禁固，
到時到候就引渡返大陸，
扮做到野

咁你點屙屎

痾唔到, 但我唔想神父攪我多啲